聽日唔該唔好帶住耳機去發夢

班垃圾死黑警無得唔帶耳機
咁到時咪睇到邊個係鬼囉

推

帶耳機一律當鬼

唔好帶耳機，帶gip啦

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

仲有唔好笠全臉既面罩

個耳機會攝左係入面 見唔到

係
同埋如果有懷疑既, 可以叫該名示威者發誓: 一世與香港警察勢不兩立, 黑警死全家

721